[COYS - 沒有Toby的日子] 熱刺球迷吹水區39

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - GOAT LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

咁樣落去唔忍心睇落去 一定456

ok既， 幾年前都試過啦

獲獲都係BD同超人中間個位穿
東方都係屌打你啦

到底有冇越位

其實唔越都閪啦屌

都唔重要啦

第二球dier 又係度hea回防,俾著係toby一定清撚到啦

onside

第一球有 第二球無

咁撚西
連成日比人屌個脆皮都硬過左邊條油頭粉面

aurier換bd 掉脆去左邊 玩黑鳩combo

dele換路蘭迪

施素高好撚廢

456完肥普知道有咩錯而改善都好

但佢可惜唔會

今場算係咁

DELE上晒契唔會換架啦
唔洗FF

擺返alli 踢中場中，換走ssk 入son

SSK除左交直線波比右面之外其他都OK

死要打三中堅，輸多幾粒俾普爸爸睇啦

dier dele永遠都可以踢足全場

話說你係咩事
後備都冇

因為要幫英格蘭國家隊練兵

抵撚死啦垃圾熱狗,唔洗還呀

下半場打返451啦

換走ssk入son
Dier打返防中

私怨

狗真係狗
亂咁入人屋企痾尿

得罪方丈

冇A4都仲硬要3後你覺得佢會轉陣咩

#小器的肥普

唔好理人

大力巨世盃外用曬d氣 回唔到防幫bd都有份做成左邊比人打爆

轉返做4-2-3-1
將Dier +Dembele 搶中場會好D
Kane未傷完
大力神踢完國家隊無力。
前面最好換Llorente + Son...

Anyway COYS....

以前456 慣...所以心態正常～唔好輸得咁難睇is OK....

有幾球波都冇力踢

半場出黎企位都仲係3後

永遠都勝利11人哩樣肥普真係長遠要諗
攪到班後備完全冇作用
一落後就pk

低賤得過你地
上輪輸offside開十鳩幾個post被迫害
今輪就衝入黎打開屎忽俾人屌

我估今場輸肥普都會賴球證
唔會發現到某幾個球員踢得差
講d we did well but unlucky之類既野

肥仔又想70分鐘先換？
落後緊0-2架

89先換

唔會怪kane同大力臣
一個擺明未傷好
一個為國家搏撚盡

輸到456俾kwp踩草

好明顯啦

btw對面落腳重狠過我熱

路蘭迪個樣

想喊咁

想問下班人有冇打比既鬥心
冇睇

開始急lu gg

個個黑既都咁勁
垃圾DELE就係到妹下妹下

KANE呢下係咪傻

得山狗ssk有

全部都未訓醒咁

孫興民無得出?

依家先叫兒子熱身

後備

肥仔儲換人名額嚟換印花？

熱25分鐘身差唔多啦

輸到燥

SON而加先熱身
又要75分鐘先換

分分鐘熱完唔洗你出

得佢有火

已經456左

平時拳王就咁撚好火
而家收晒皮

之後出青年軍個D

似3-0多過2-1

青訓呀屌
winks換dele啦

換契仔?不了

一陣7換23真係死比佢睇

差啲

咁換反普

7換20斬賓周

咁就浪費咗10分鐘

正路係7換17
永續20 15

冇驚過

D山呢下型到

kane

KANE

想睇斬J

肥普幫手比波

苦中作樂

Mike Dean

屌你好似得a山同kane踢緊波咁

Ali隱形隱到

真係要。。場波我冇無眼睇了

*d山 自膠

冇睇波都唔開心緊

究竟屌你係度做乜9

唔知肥普有冇後悔唔用我呢

dele

ali 條屎忽鬼交波
又想過人

屌你老母alli

又係垃圾dele 仆街死啦

No

dele係咪要扭人儲成就

肯換人未啊

等多15分鐘先啦

幾條友唔撚埋去夾山狗,放生佢分邊

換你入黎都好

之後淨係換winks

明明最簡單果樣臨場調動 但肥普就最廢

又要問
除左上季對曼城
肥普有邊次反應快

60分鐘輸2粒都唔換人
肥普好波

快屌走屌你先啦

今日冇我

最尾全場換得兩個

三米利都係負責返三米內啦.....

好彩波衫無印20號隻垃圾
唔係真係燒撚左佢

換單比利做乜鳩

屌 換走dembele做乜

痴線肥仔換winks

出我未呀屌你老普

輸緊波換中場
我睇唔撚透

3米利今日俾人屈速

乜料啊屌你肥普

咁撚樣換人

等緊你啊oppa

隻20號唔知係咪晚晚比肥仔屌屎忽

響唔換得親生仔下
前場換3m已經係正確選擇

咩換人黎

領先緊又咁換
落後緊又係咁換
屌你肥仔老母

不如換我頂alli

普爸爸唔見棺材唔流眼淚

三米 不嬲只可以踢60-70分鐘....之後無氣～～

一定係

老闆可唔可以炒咗肥仔

換dembele好正常
幾個後衛傳唔到地波比中場 好似隱左形咁 下下斬上去邊有球權?

我發覺普捷天奴場場都要俾雲克斯踢
同列卡特場場俾小白踢十分八分鐘一樣

但屌你估雲克斯真係恩尼斯達咩

顛恩

除左球員受傷
次次換人都係咁
winks son 老蘭

換走埋大屎忽連中場都控唔到

屌你老母輸緊兩球alli仲係度行行企企
仲唔郁下去駁下腳

屌你son熱熱下身熱撚左返wembley呀

我屌你老母bd 斬波廢撚到核爆
下下都係斬到又高又柔
點撚樣頂啊

最佳入波時間已過
人地開大巴了
冇喇冇喇

球證block住ali

肥普笑乜春 今場著咗魔？

諗緊alli個屎忽

換son換llorente啦
仲等咩

換未呀屌你老母

肥普完全唔想嬴打比咁款不如走啦屌你

山狗真係好定...

肯換走ali未

咁都唔使輸以後唔屌肥仔

睇完上半場已經唔敢睇下半場
而家咩情況 456未？

still2:0

肥仔係咪半場講左放棄呢場波呀

已經豬到傻左

放心 踢到我地好似贏緊2球咁 行行企企

剩係識打順境波
垃圾肥普

老孫呢 肯換未啊

輸緊2粒都唔撚換son

想點撚樣?

唔撚識用快翼
無PLAN B

想幫忙永續雲加掛

70分鐘都唔換攻擊球員
我睇唔透

仲唔出你

有冇人可以屌死條肥仔

仲放棄?輸車路士,曼聯,阿仙奴 相信對曼城都會輸
咁打法今年前4都無啦

死要攬住hehe雙柒

死肥仔既能力=退化既雲加

RED啦屌你下卡

其實係咪我地睇錯比數 睇落似我地贏緊2球

揾人遠射下都好呀

同列納一擔擔
落後兩球，去到70分鐘都唔換人，垃撚圾

今場終於向全世界證明咗你先係我哋防線嘅靈魂 好快就會肯同你傾續約

阿仙奴個個都好狼

今年淨係加左個sanchez就知前四不保了
暑假仲吹緊andre gray, barkley, zaha
結果一個都冇買到

屌你老味成班行住踢

人地大巴啦

打到70分鐘重死攬住同一個戰術

人地專心守了
投降

ssk

辛苦你上場了

死廢普 不如以後你淨係負責賽前部署
臨場換人由球迷投票選出
1定好過而家囉dllm

咁先係打比

宜家先出

肥普係咪set撚左program 屌你d換人場場一鳩樣
次次俾得1x分鐘d sub出黎跑兩跑

踢左咁多年都係西波格，無撚用

ali好波
咁撚空都可以甩波

仲有老蘭既
但係又係10分鐘impress me

dllm ali 食屎啦

換Kane

而家先換 試下早d

On99999999

son個頭型左

終放換

仲打咩3中堅
人地都大巴啦

dean半場數已過

Janssen out
老蘭in
人腳冇多過

可以屌小陣普爸爸

贏唔到波都有得睇斬賓周

落後緊位換位
肥普好野

係咪有人要切柒…

Kane有傷....好明顯
Dele

DIER你頂比邊撚個呀

今場啲後防全部同我仆街死 下下都醫院波

笑死

試下踢返4231呀肥普

唔好啊 我唔想死

屌你老味人地換人黎守都仲攻得
執撚左佢啦隊波

指揮官救命

老蘭次次落場就冇傳中

屌你老母 冇左toby傳球波都on on99
踢閪咩

個陣冇變仲係三中堅既？我打fifa都識推個上一格啦

老蘭出場斬地波是常識吧

路蘭:屌你傳中之鬼係咪玩鳩我

肥普: what is plan b?

話說打fifa. 臨尾20 分鐘換路蘭迪都會執到1,2 粒

成隊得d山踢出水準

肥普：下半場拎cs有得賴球證

垃撚圾 咁撚樣踢 點入都失到仆街啦臭閪

阿里打得好撚柒差

有d似上季輸利果場，

執到我印件CCV啊

屌 成場都冇威脅射門

dllm,頭先食緊飯唔得閒講，我好想屌吓Lloris第二球失波，咁撚近點會向後撲，向前連人帶波封位啦

水條鳩咩 3個中堅 3個連埋Alli去食撚屎啦

yes
第2球係咁多個集體一齊爆出黎

Agger

咁近冇得怪佢 要屌班撚樣後防發夢

加里佬話佢失平衡同淆底

唔撚係7換20呀

瘋狂斬地波

短角球真係好咩

今日抵輸啦
冇藉口

屌你老母成條後防除左BD有冇人識傳波

估佢射 冇諗過佢控到 所以失平衡

有老蘭就唔會燒味

bd都唔識

轉台睇rugby算數
垃圾肥普

son

斬撚左咁多球都係垃圾

又高又慢

一早咁斬啦
出咗人10分鐘先嚟

冇rose根本冇傳中

斬中唔掂都算
屌那星係後場冇啦啦傳失食屎啦

屌

算啦，今晚深潛

向右行左一步
依球唔可以賴Lloris
後防發夢

早少少咁踢喇～～～～

真心 輸俾雙曼利車都無咁嬲 重點係對面唔係真係打得好好 只係我地柒得好交關

脆皮傷埋

成個半場比人狂屌BD同超人個背後位
未失波前至少2野比人打穿係中間撞唔入
結果比人屌足半場就打死你

D山做咩鳩啊

人地贏緊都仲落力攻過我哋
冇眼睇

換走單比利真係全場最on9 既決定
中場空鳩哂
一攻唔入即刻比人打反擊打到仆街

D山眼神防守

幾獲大安旨意個波出界咩

見聞色霸氣

而家對top 6 已經咁
輸埋曼城就真係比下去

控甩腳，山齊士都行咗一大步，我唔覺得佢係失平衡，佢似係仲想封位

屌啦丹比利上半場都鳩啦
勁撚多獲同中堅同位

睇到好撚燥

原本著住波衫出街都即刻著返件外套遮遮

肥仔剩係識順境波

我諗吓諗吓，逢係早場大戰都好似輸波咁

無佢係度仲仆街啊
依家人地一攞波彈兩彈就直入禁區
中間完全無人可以停到對面

計埋今場
1W6D10L
屌得肥普未

一開波見對面瘋狂high press
中場就晨早放個支點係到啦…
又70先換

mason winks carroll Lesniak好似分別不大

唉 點解唔踢返4231

佢就算啦

肥仔技止於此
已經上唔到多一個層次

依家焗攻就一定會嫁啦

lamela傷好就出黎啦

全隊死撚晒佢啦 一D火都冇

輸緊兩球換winks

同意粉換迪羅斯有乜分別

中堅衝撚哂出去傳波又閪
包位既竟然係脆皮條19
屌那星 成條後防食屎黎

板凳深度唔夠好
同埋Toby太重要

怪就怪隊醫啦 少林傷左一年，wym又傷左半年，成隊加埋九個傷左

見到大力神去到就完場都要跑番去自己禁區守真係好心痛
其他撚屌真係死撚哂佢啦

無左雲耶馬之後成隊鳩唒

後防5鳩快啲仆街啦屌你老母

kane eriksen d山 之外無個有火

肥仔D操練方法有問題多D
成日操傷人

球員都講過肥仔既訓練係超辛苦啦

不嬲KANE 哥CARRY

要潛幾耐

同金判坤一樣淨係識操體能

遲下件我刺風褸送到黎
都唔知著唔著好

一個阿迷send俾我既相

唔係話踢得好唔好

係態度呀屌，對面班友落鏟幾快，迫得幾狼， 打比呀屌。 成班失誤唔迫番波，俾人屈左邊幾次就提場啦

成隊11個
得2隻黑鳩踢緊波

我覺得有時俾vorm出下有返d競爭下會好d
宜家只要llloris無傷基本上就正選

對皇馬果場
死肥仔自己都認左根本都唔預計到隊波落場會咁樣踢
根本好多時都比其他人吹大左真係當左戰術大師

最大問題係前面隻20又慢又廢又場場正選阻住個地球轉

我覺得人地講乜就信乜比較on9

喺Office深潛中... 被阿狗圍住慶祝

賽前部署唔知佢做過咩無得講
臨場呢， 換人呢，做過咩黎

基本上KANE 無態 / 大力臣無態 失硬分

位換位
我都識

佢師傅比爾沙帶到里爾護級
笑撚死 之前吹到比爾沙都變明將

今場KANE無態
隻拳王又散步
應該正選就要出SON幫手衝下

肥仔啲臨場變陣仲差過老納

不過我有樣野幾肯定就係今年FM2018繁中版既AI fans留言真係響連登收集返黎

咁又冇得咁計既
哥迪奧拿夠話比爾沙係佢半個師傅

仲著緊件agent衫係公司
同事：垃圾熱狗輸撚死人

送到黎我都會雪一陣先拎翻出黎著

我最唔明係落後緊0-2
但仲要死用3中堅即係點

牛ching

我都high左4千蚊

隻肥野無PLAN B咪要死攬同一個戰術囉
柱躉又唔識鳩斬
快翼又唔識拎黎打變奏

好彩先50

佢連早D換人都唔夠膽
你覺得即場個陣大執佢會夠膽咩

佢屌緊查比亞老母唔得閒

齊齊屌老母

牛青因為盲屌查比亞失敗
已經變左熱po過街老鼠

咁重手

買咗500 +1

懷念雲耶馬

熱刺受讓嘛.....

RICH

用Dier打防中好過用ssk la

我叫牛ching過黎做阿狗了

今場應該今季最差
熱刺幾時先識攻人

算啦，輸2 球越位波
今場又無咩感覺
係唔鍾意班友無咩心踢同肥普d換人

好奇怪

點解個寄件地係瑞典既
唔係應該當係英國咩

同埋幾時先會斬出波比路蘭迪

鬼盤都買
初盤岐主場唔使讓低水就知有蠱惑啦

訓身阿未

對史雲生差d

我做唔出

依場閪d 我覺得
有幾何咁醫院

如果中立嘅我一定買

Hi 熱狗們

馬後炮
點解唔出winks rose青訓/響熱刺耐既正選打
點都有火d
記得kaboom臨走果季對阿都好撚勁

最有火係大力神

Poch 話Rose 完左兩場國際賽後未夠fit , 所以唔出~

🗣️ Mauricio: "Very disappointing. The effort was good, but it wasn't enough. It's so frustrating when you lose in this way. We need to keep going."
無瀨晒dean度算係咁

基本上一輸就係咁講
下次又再會再係咁 一直未有改善

第二球DIER 又眼神防守

迪布尼真係勁到痴撚哂線

我地係咪冇呢一飯既人

曼城隊波打落真係好好睇

人地反擊真係一下就中 我地就dele係度養生

人地一腳已經搞掂成條後防

中間分去左面比辛尼

曼城真係痴線嫁
KDB好勁啊

無快馬

人地會用翼 我地

阿根廷魔翼，光刀

肥普邊會用WING架

son都跑到既
但上場晶宮都睇到佢把握力

如果我地係哥迪奧拿教會點

其實肯用翼 搵zaha richarlison返黎
或者直接用lamela
已經好過而家咁

dele out

walker仲響度
dele會俾佢屌死左

有撚用咩
肥仔換Son係當箭頭打都唔係搵佢踢翼拉開兩邊

有速度都無鳩用

依個勁
zaha就咪搞

walker變左踢中路咁

話說岩岩係旺角同男朋友睇完波
一入地鐵就見到有隻阿狗係到眼超超
激到我啲眼淚水係到盪盪下
突然 我男朋友即刻攬住我
同我黎個深情一吻
當眼角望到隻阿狗係孤獨一個
個刻我已經覺得 贏哂

咁我雙輸了

On9肥普贏輸都係3中堅2翼衛玩到走火入魔
個人又固執，又要死攬屌你阿里
佢唔係改以上呢啲野，比野幾勁既翼佢佢都唔會用，唔會變

孤獨的熱狗

總會搵到肯陪你睇波支持同一隊既情人既

受唔住刺激傻鳩左

你想佢變就唯有望d 球員傷鳩哂or停賽既姐
對皇馬就係咁樣負碌撞棍比佢整到套"新戰術"
明明都係想塞番D人落個陣到繼續打352
係因為皇馬班友控波實在超哂班
打打下都變左長期5後防索性變做防反

真係好撚心正正經經打番4後衛算鳩數啦

dele打落後備先再睇番波

dele 其實踢返中場中好多時都有表現
踢前少少就開始亂黎

輸一場就痴左線 咁樣否定肥普所有野
我覺得今場除左換人之外無乜問題
基本上343係我地現時最有效既陣式，拎最好既陣
容出戰有咩問題？
淨係拎結果出黎講，肥普做乜都錯啦

想做中場 就踢番中場要做既野啦佢

原來今場換走kane同ali 係因為覺得去到最後15分鐘都仲係輸撚左2粒
所以廢事博先換son同洛蘭迪

咁樣可以解釋到點解洛蘭迪出到黎都係唔吊個波比佢set落黎
咁姐係純粹係換人唔係想換戰術先換人

係， 但唔鐘意肥普再死攬hehe兄弟

source?

今場唔覺4後衛有幫助
今場3個中堅d傳波仲閪過利記d中堅

有既
bd無咁上，同超人距離細左

其實輸緊兩球 真係見唔到有咩板斧可以入到波
出三中堅唔係問題 唔好死攬住呢個陣踢成季先得架
有時唔對路真係要變下

果2隻翼衛踢極都踢唔起仲邊忽最好既陣容
已經唔係第一場講緊呢個問題
半場都已經比人打到仆哂街都知要轉一轉啦

sky sports post match 訪問講既

下面無換戰術果part就純粹我斷9估
見son換左出黎都係繼續中間入楔搵機會都feel 到其實真係無變過多

先唔講脆皮依個正負都極端既例子
BD都叫踢唔起

bd 咁既質素起中遊黎講都還可以講得通既
無速度之餘傳中又唔掂
仲要有時都上得太前失哂位
隔離車仔件阿朗素就真係叫翼衛喇

哥帥會要求換血

隔離車仔件阿朗素冇Kante失位同脆皮差唔多咋
不過本身BD同Ros係戰術上係cut in為主 都波為後 出波閪都預左
更何況BD本身預係後備料 打到依個數據 已經超出預期啦

就係明知係後備料就咪撚繼續比佢打翼衛啦
家陣係對強隊就緊係求穩陣先啦
比爾連同臭燒已經撚左你半場之後人地就再塞死埋你中間
你就繼續on99 塞d 波係中間寧願要洛蘭迪set波都唔直接斬比佢
衰d 講句你都換走主力預左放棄
咁點撚解唔試下新野博下姐

就係想穩先keep住3中堅咋麻 知閪會後場咁散咩
今場4後衛都冇撚用啦 中後場咁撚樣既專注度 4後衛Dier打番中場咪仲食屎
不過後段唔搏真係堅鳩

而家先得閒睇番場波
阿呢場真係踢得好 比足120%力黎踢
好多前場逼搶都逼到我地亂龍
我今日比d波簡直係

其實睇到班友跟本無火
踢唔踢得到都有正選
比著我都唔使咁落力啦
依個先係問題
明知大戰都係咁
又話下次會好下次會好
肥po 根本無去試新野

今日啲人無咩力咁

無心又無力..
以前london derby 點都博盡

件阿郎素又無速度又冇防守咁都叫好翼衛？ BD得呢場係踢得差啲就比你講到地底泥咁 你又唔睇下佢之前個幾場打得唔錯

咁你又唔睇下佢再之前踢得幾差？
咪又係選擇性揀佢好波嗰幾場尼講
事實就係bd脆皮都唔係wb嘅好人選
而肥普死攬343

好嬲呀 等兩個禮拜，咩火都無

屌 主場輸俾阿狗
咩士氣都冇哂

笑左 雖然我地成日笑主場=作客，但係調返轉原來仲正

自 今季原來阿狗主場全勝咁撚勁

所有前列贏波兼大炒

好傷.

前列嚟講攻力最差

前列腺就有先地份

個個都話第2球無越 係咪用屎眼睇波
明明拿卡個身向前傾 但條線係隻腳到
點會剩係得隻手突出黎

對車 曼 而家阿
都係同一個柒樣
已經唔想理越唔越
果球唔失咪下球失

輸得太快啦第2球

隻阿朗素最多咪勁過BD少少
大家都又無速度轉身慢

對家屌左你40分鐘左翼衛同左中堅中間個空位
已經穿左2,3次好彩唔失波都唔識去遮返
抵你輸架

係車有kante去包位先冇事
佢地冇kante個陣 咪又係比人屌爆中堅同翼鋒既空檔

同埋守角球 定位球真係成日失波

Dier踢中間中堅真係唔掂
防守都叫正常 但專注力又唔高 傳球更加唔穩定
check番之前幾場波 踢中間中堅一唔穩 又或者傳球傳得閪 都係一定會仆街

基本上我地係得456三個中堅是但傷一個踢三中堅陣對強隊都會出問題

佢成日未訓醒咁

手好似唔記越位

唔知係咪肥普嫌超人同D山太高章
係都要dier做第2個中間中堅
但其實傳球最差個個就係Dier

覺唔覺有lml打強隊贏面先會大d

有冇睇D山打南韓 佢比韓仔撚到

下月對曼城要有佢/son是但一件

上半身係有埃出嚟
Anyway踢到屎咁，今場唔輸下場都輸啦

那渣d 同路斯一樣

其實開波個陣都冇諗過會嬴

始終有幅圖真係話作客BIG6只嬴一場

同埋如果搶前4既話,打BIG6就算輸晒

打中下游唔好輸都應該冇問題既

見到個盤就無乜feel,踢成點都無乜感覺
第一次對北倫敦打比咁冷漠

仲有如果聯賽想唔好甩咁多轆
歐聯真係要盡早出局

得Kane會嗌 依下先係最sad

只要未傷好都照出
冇埋KANE真係成班係到等收工

一開個fb見好多熱page賴穴位，
真心覺得好柒

比我地踢多900分鐘，咪又係輸
仲有穴位goal我地無咩？

隊波無態就無態嫁啦

點睇都係踢得閪大於其他野啦

應該好多係假熱
香港邊有咁多人係熱迷

我覺得肯唔落ali同dier應該會有好轉

又唔好咁講 big 6 最少姐， 但都會有

dier要drop 1 drop啦， 對曼聯又係佢， 做後防唔穩點掂， 打四後啦

更想佢drop alli
佢真係進攻黑洞
比兒子出吓啦

最慘係冇防中
大細屎忽都唔係以破壞為主既中場

Alli要drop啦 又唔係dier咁 得番佢一個防中

冇左雲耶馬啲掃蕩

似中中， hold住球權

打返4231啦，兩隻翼衛完全無攻力都唔換陣
俾Son爆下邊都好

曼城踢433，兩三腳就落到底做攻勢，如果我地都做到就好

冇翼，打唔到433

真係好想買小Lucas ，點知肥仔話not good enough

如果肥仔死都攪住hehe孖寶
一日都唔洗諗433

條仆街咁撚固執 用人咁死板 短期內都唔會轉而家個陣

肥花好大怨氣

Points against other top six rivals since start of 2015-16 (when Spurs started competing):

Liverpool 37
Chelsea 34
Tottenham 30
Man Utd 30
Man City 27
Arsenal 24

計埋主場又唔算太差既
希望今季溫布萊都keep到啦，而家主場1勝1負

主場唔好FF

正能量麻

主場都係作客

肥普轉極都係3中堅2翼衛
用rose同crazy 就當轉左架啦
3中堅是但傷1件用dier 上又叫轉左
一陣肥普擺條排骨精上場仲嘔血
Dele契仔到係肥普心目中仲大過kane
又要霸住個位阻大力臣發威
而加好撚想levy 見錢開望，等人打包hehe走

結果賣唔成hehe
係大力巨同kane走左
可能toby都走埋

Hi all Ching, new to be here
脷伸：由Marcus Edwards 仲係精子嘅年代開始成為熱狗:

資深熱迷

熱刺球星哈利簡尼日前接受了《星期日圖片報》的採訪，訪談中他談到了即將迎戰的歐冠對手多蒙特。
在接受采訪的時候，簡尼說道：“我非常期待這場在這座擁有狂熱球迷的震撼球場里和多蒙特的比賽，雖然首回合我們3-1贏球，但這依然是一場實力相當的比賽，多蒙特現在壓力很大，他們必須要贏下全部兩場比賽才能保留晉級希望。”
對於多蒙特陣中讓他印象深刻的球員，簡尼表示：“奧巴美揚和萊斯都是過去幾年在歐洲引起震動的球員。”
同時，簡尼還表示自己無意轉會：“我的目標是整個職業生涯都為熱刺效力，我們擁有一支出色的球隊，有一個出色的教練，有一座職業的訓練中心，我們也有了新球場，此刻，這裡的一切都很適合我，我很高興。”

我Kane

再灰嘅日子都見過，所以琴晚訓得幾好

係嬲班友無火同肥普成碌木咁
比數係比456好既

費迪南 定奇哥年代?

因為奇哥所以開始支持熱刺，睇住佢走左又返黎救亡

will huges真係幾勁
replace alli啦不如

不如叫馬高施華黎教好過

雖然我都覺佢不下於肥普
但依然對肥普投下信心一票

同埋賣alli換will hughes 點諗都有賺

Abdoulaye Doucouré點睇

Richarlison搶眼D

幾勁 手長腳長 但好似幾靠身體 腦袋一般咁

都唔係一啲
李察利臣腳法速度都有
仲要都幾有腦下

我地就係差個呢啲爆破型，對面死守就剩係可以u型傳球

有都唔會用，唐球王個類佢都係放後備

連農，唐憎

大師兄

總統 光刀

呢兩個就不了

G42點睇？

結果大師兄係到而肥普又係到既話會唔會見到一億猩猩坐後備

87mins: impress me!

咪話, bale真係impress 到
跟住就戰術大師肥普

新post留名

不過咁講 連農 唐僧都係冇腦型黎
要個有腦既先有用既

前排免運費買既野今朝早送左黎

都真係成14日

twitter潛左兩日水

facebook呢

有我迷普大隊長係度，邊個夠膽屌肥普！？

前排買個件紫色風褸收到LU~~都幾厚身～

係
今朝收到

師兄你好～
我年資少你幾年～～

除左多仔要win晒啦

作客屈福特輸硬

和當贏

馬高施華隊屈仔真係唔差

miss左屈仔tim

今日著出街啦

收到個陣，望落覺得都唔係咁厚
但係依家著出街都幾暖

大唔大件

利申：未到

今季黎講 我唔覺得我地係會對任何一隊有隱勝既感覺

The Evening Standard understand Tottenham Hotspur will offer either Josh Onomah or Georges-Kevin Nkoudou to Watford in a bid to sign Brazilian forward Richarlison. #THFC

兩個一定係唔要光刀
奧奴馬唔踢得都可以當青訓擺

老母馬進步左好多，成個大屎忽咁中場控制節奏同搶波。

我位維拉朋友都狂讚佢

fm2017未升盡已經好勁 明明啲key attributes都係得14左右 出場唔多都成日入世界波

我都收到
比我預期大一個碼

咁仆街啦 我要黎上黎賣

咩碼？啱碼我買咗佢
利申：大毒肥

S碼 但未到貨

其實今場攞唔到3分， 點都主場win apoel就首名， 俾kane抖下好過啦， 帶埋佢去。。

你咁有信心主場贏到apoel

紫色呢件你地幾時買 我同主席星期一都已經收到

我平時著開XL,所以都係簡XL
著落我都覺得係大過平時我個D衫
特別係手臂至手掌個PART好似長過香港買開既衫

不過著落幾舒服

呢件好岩香港天氣

有信心過作客win多仔
今場就算和， 下場點都要win先保證首名

岩岩 dealine之前, 之後係香港買左件同款都好撚長

係咪鬼佬SIZE大少少

終於見到佢著上今季波衫

好似大隻左

好似係大隻左

又或者係因為今季Nike波衫 冇under armour 咁修身

The pair continue their rehabilitation from hamstring and knee injuries respectively.
Speaking to the media ahead of training at Signal Iduna Park this evening, Mauricio Pochettino said: "All the players here (the squad that has travelled to Dortmund) have the chance to play."
Asked for the latest news on Erik Lamela, who returned to action with 60 minutes for our Under-23s against Chelsea on Saturday after over a year on the sidelines, Mauricio added: "We are happy with him and now it's important to see what happens in the next few weeks.
"We hope he starts to feel better and better and then be available for selection for the first team."

啫係toby同雲耶馬其實唔係太嚴重

Toby Alderweireld and Victor Wanyama remain sidelined for our trip to Borussia Dortmund in the Champions League on Tuesday night.

雖然都係缺陣

留名

無lamela
有機會入今晚bench

冇lml係因為冇注冊佢

青訓龍好癈

有第三龍就可以了，上次見佢好fit，勁過vorm

係肥左

咁 hugo vorms都3字
計埋gazza都要mark多個等接班
最好就青訓慢慢上去接， 但之前mcgee, glover, 都唔得咁， 係睇whiteman同而家隻austin點

買嫁啦 應該

希望買到隊長咁無人搶既勁龍

邊有咁多vdv同隊長丫

modric 先正

咪比人買左囉

仲要大隻左好多同高左，明明上年仲好瘦。
波底同控制節奏能力強左好多，下年返來應該有得輪換玩下。

肥普: excuse me, what is輪換?

今晚肥花有無得出呢

有冇上飛機

打機de bie勁過呢兩個

依家先放son rose
唔撚係放棄聯賽打r聯咁on9 ar

嬴到皇馬之後肥普痴Q左線

呢個陣打呀妓先岩

有ali同dier唔睇lu

早抖咁多位

今晚場波各位既預測係…？

大力神定ali打中中呢

alli should be

會唔會son 打翼衛
rose 踢防中

應該唔會
但就咁睇好多變化
踢返4後衛又得
3後衛dier踢返中堅 中間擺winks加eriksen

似kane + son 雙箭頭

應該3412

Any link? Thx

又dier 右中堅

做假熱
太攰訓教去

alli難得比得靚

右邊好過中間啊

中間比山狗好過

D 短角球真係好撚戇鳩

上場對阿妓右路大放題

dier 係咁鳩放長波想點

應該都係跟指示做卦

咩單刀=.=

Off side

臭巴美羊

以為你路得快就唔知你off side咩

多1:0

屌
中場防守力真係零

alli可有可無

打頭

奧巴敲你個頭

黑仔

人哋個龍上哂身

次名出線仲好

Sonny係咁俾人搞

son過得幾靚

屌你老味ali 一係亂鳩踢一係隱形
想點撚樣

落後緊不過發揮ok, 今場兩邊全技術流比拼幾好睇

正常發揮姐

kane朋友隊

輕鬆射

Harry Kane

人地基本上都閘哂咁濟都搵到個位
真係痴線

Alli 99下又俾佢刷到個助功.....

無啦啦求其射入左

咁撚樣產落嚟
臭利亞:平時我咁產人嫁喎

臭利亞望鏡頭個樣

屌你Dele

大力神比得咁靚

爭啲反級

dier d 長傳真係痴撚線
成日斬撚左去無人地帶

Sonnyyyyyyyyyyyy goalllllllllllllll

son好波
呢下ali要讚

-6 alli

Dele咁就兩個助攻

-6 ali

we got alli,-6 alli

見佢今次比到son 唔屌佢住先

居然

肥普終於學識換走契仔

上場都係咁

估唔到換走dele咁正路

今場有rose左路生左好多

今場算正常都比人換

換晒3個

肥普今日食錯藥

只限歐聯

棄英保歐

今日dier都擋左唔少波

獅王推到咁

唔想入波

雪硬左

Head shoot

on9 洛蘭迪推咁撚大步

可以休息下

呢幾年後備既前鋒邊個可以入到單刀

dembele痴撚線

同鄉?
定以前做過隊友?

名已首，下場可以出我啦掛

出埋我

猁半場贏緊三球都比人追返

笑到仆街

留名等睇肥普照出強陣應戰
跟住傷q哂

咩叫輪換

反勝 dele兩助攻

歐聯限定

2場2g2a

老蘭最尾球單刀

打強隊SON 真係好重要
特別今季得返KANE 入波
ALIN

輸第一球 成班企定定
得一個黃衫都可以mark到咁

歐聯仲係不敗

會唔會16強收工，聯賽無前四

有無highlight

皇馬，多蒙特都唔係上幾年果隊
睇得出連上年隊monaco都比唔上

上場踢成咁咪好囉

訓左無睇，見到賽果打個凸

是咪對手廢咋

monaco係 1.5 速既熱刺， 無得講
皇馬呢兩場攻得算慢， 所以守到

Scum

下場要贏 送多蒙特踢歐霸

支持佢地去霸氣杯同SCUM 玩

今年拜祖西維爾都次名 都幾危下

但D首名仲勁
仲要好大機會幾隊英超首名
如果次名咪仲衰,中硬D大野
不過入得16強無話邊隊屎架喇

睇highlight似超人猶豫緊上去殺波定跟Auba

兩閘用雙黑腸真係唔同D，好過英國雙閘

閘最緊要係體能好，比黑佬打就最岩。

rose 咪又係英撚

英國黑腸

少林幾時出得返同大力神雙核呀,唔想睇alli 妹妹下

昨晚雙助攻wor ching

lamela咪又係妹下妹下

諗起佢啲四打二反擊

少林起碼妹得黎搶得返
alli 99下又唔幫手逼
佢踢CM 先會逼下人

訓左冇睇 踢成點

奇蹟

起碼lml唔會吓吓諗住通渠同挑波

第二球都係玩下花臣-6俾佢過到人.....佢一定以為自己好勁....

佢hold唔到ball，睇到 ，但有時又過到，仲成q日助功入波 對佢的評價好矛盾

JJ二世

五戰不敗
早兩個月講都冇人會信

抽簽果晚抽到呢組仲屌出聲
相反利記

個陣諗住專心聯賽，依家變左專心歐聯

兩頭唔到岸，死得仲快

竟然嬴波仲要反CUP

大力神一球都入唔到

聯賽如果肯打翻呢D波你話幾好

不過我自己覺得呀下,歐聯行得越遠對聯賽越不利

上半場失嗰球係D Sánchez 包左越位 人地亦後腳傳得靚

下半場多仔放軟曬手腳 熱刺咪壓住黎打

可能知道皇馬大勝緊 自己完全冇機出綫 多仔咪泄曬氣

聯賽距離鏝九分，排緊第四。
不如諗下點保前四好過，同時足總盃睇下偷唔偷到雞。

下場幫西布朗反底

等我地踢埋先炒咪好

係啦，歐聯16強相信已經夠晒交代
反而目標應該放返喺聯賽前四，起碼要keep住有歐聯打先
足總杯就隨緣啦，始終我地板凳唔夠其他隊深

其實人腳夠踢2線
尤其雲克斯上位，唔驚既中中位都無乜問題

no啦...大屎忽係反應 活動範圍 同 決定都好似差左
winks又冇大屎忽之前咁強

唔係兩閘包咩

應該係右閘癡線包左

大屎忽大傷之後仲未上到力

又四大雞胸？

又想做番以前隊selling club？點都要足總啦。聯賽盃出左局，得番足總盃叫到糊。

同埋唔知係咪冇夾隊波太耐 默契差好多

臭利亞啲肌肉

黑人啲機因

條J好撚大抽

黑人真係好屈，打閘同防中而類體力為主的位真係好fit

rose仲敷緊冰

好多基佬

lamela打側身初波甩埋，仲撚恐怖渦!!!!!!
lamela有底唔落沖埋人堆，引晒所有人包圍自己隊友渦!!!
lamela一甩波就發顛飛鏟食黃渦!!!
lamela交波係傳唔高唔低，隊友咩到位又控唔到渦!!

收左皮一年上神枱仲核添

無訓
但睇黎尋晚winks好勁下，揮低班數據撚攞motm

依家WINKS 控個中場應該好過三米
三米真係得三米

不過冇大屎忽搶波同突破個種霸氣

尋晚真係踢得幾好

唔係喎佢琴日護波好穩突破都叫ok

多仔d人同winks差唔多size

, 但第一眼見到都嚇一嚇

主席: 那有錢

果時4,5千萬應該夠

當初買可能無kane 了

唔會既又
當時佢基沙文踢翼

肥普：咩黎

咁應該搶左查查/lamela既位

FF咁撚多
黎到一定係變第三個蘇達度

第二個lml

柒公： 正啊喂

本人J片

有睇一陣
算踢得麻麻， 有幾下學lml衝向人堆

講真一啲都唔覺Marcus Edwards 勁，普通英乙質素，反而shashoua

爸爸話我係新美欺

因為身型姐

skipp同sterling都ok

琴日在YouTube睇左成場youth league, 覺得Edwards 真係吹大在 彼波唔到位+好撚獨食+被換時發脾氣+唔回防

普肥b做慈父又累左人心態

忘記了 嘻

skipp係咪winks?
有個白人防中同mason winks一樣踢法

yes白人防中

之前有個中場OB都幾勁

OB同Skipp都千禧後 可以慢慢黎

Jamie Carragher believes #thfc defender Kieran Trippier is a better crosser than Manchester City star Kevin De Bruyne.

Carragher: "By moving five or 10 yards to the right Kevin De Bruyne is in a crossing position and there is no better crosser of a ball in the @PremierLeague, perhaps with the exception of Kieran Trippier."

反脆黨呢

牛清

加歷查話佢係best crosser 冇話佢係best right back

踢美足岩脆皮

唔啦咁脆，俾人撞散

Harry Winks is one of the most boring "prospects" about. Sideways and backwards passing and it gets lauded as being wise. He's just a player that plays it safe. Nothing special at all.

有無人同意

agger 垃圾黎
on9先吹奏

1場20球, 都過50%啦. 唔算少掛 中中穩陣d無壞

係戰術需要先要佢做呢啲野 有大力臣同dele係佢隔離駛乜佢打得咁進取 每隊波都要有人做呢啲悶野控制返個節奏 神軒前日踢同一個位做同一樣野就搞到柒哂 所以呢啲看似冇用嘅野其實都好重要 咁無可否認佢仲有大把進步空間

認真講如果中場位都唔穩陣 咁點踢
妓同利 咪就係中場中個位唔掂先踢得唔穩定咋

中中/防中踢得好嗰啲
好多時都唔係表現好突出
但佢唔係度嗰陣你就發現隊波唔順/後防好易比人穿

有冇咁鍾意玩

最經典例子係馬基尼尼，鍠賣左佢之後立即卜直，相反車仔係靠佢先打到防反。

toby應該好屈機了

Toby Alderweireld (hamstring)
Continues to undergo rehabilitation ahead of a return in the new year.
Victor Wanyama (knee)
Continues to progress well with his training outdoors.

屌你老母熱刺電競隊

我覺得一個deep lying midfielder有兩樣好重要既野要做
第一，佢要識控制節奏，調節球隊進攻速度
第二，要有視野同傳球技術可以將皮球穿越敵方堆中場，傳到去己方前場球員腳下

vorm 真係機霸
成Q日都打

同埋大屎忽同winks個職能都唔同左
大屎忽更需要前插

Thank you @CallofDuty for this set up today 🙌🏽 #callofduty

英文嗰段邊度quote出黎？

今季仲要無咗wanyama+dier經常打中堅
winks變咗係逗最後嗰個中場

#thfc Poch says Spurs have been missing Erik Lamela at Wembley & believes the Argentine has the qualities to help break through West Brom's "wall".

#thfc Poch: "You don't need pace, you need good individual quality one vs. one. "[You need players] that can break one vs. one, like Lamela."

下場有佢

上年十月開始傷，整整一年呀七公

有冇上年林美娜J片

同son爭射12m

全季閃光時刻

左上角係咪光刀
終於見到佢

無得落場唯有打機

打機都係後備
淨係有得睇咋

邊個話佢唔識向前?
打鍠果啲假既? 傳比傳中之鬼果球又係假既?
係唔係下下都要向前比波先係好?
佢個位一失就會比人直接攻擊防線 咁無位既去黎做乜柒? 死去請人打反擊?
大佬你打中堅就當然係向前比啦 你又唔係出波果個 當年都唔會要求你比返龍
你喺5大搵個同年紀同類型既球員黎比先有得比啫
你唔好搵$龍馬同佢比????

不過係有好多可以進步就真既
好多時如果人地比得唔好 特別係高波 佢都攞得唔係太自然
最後傳果腳 隊友攞得唔太舒服
傳球方面要加多好多點先得
球場覆蓋
遠射
身形

不過靚仔加青訓已經夠做

仲有個阿根庭美男子復出

蘋果用字

公海吹奏緊脆...

cap出黎啦
牛青要睇啊

有LINK...
我真係睇唔落去

Cap出黎啦
反趣黨

傾幾時有咁形過？

反脆末日

班鏝J返自己青訓啫

脆聽晚就摑班 愛脆力一大巴

對完皇馬就末日左啦

個日脆有球越位 唔計

指揮力爆燈

指揮旁證當今世上有邊個做到

指揮家指揮合集
迷脆黨慢慢J吧

點解冇對皇馬既指揮集

脆神之右手！

不過而家佢係咁正選(包括一週雙賽時佢都可以兩場正選哂)
係咪南門落order叫肥普多D用佢,因為之前睇英媒預測南門想用佢做中場核心

係都南閘唔係南門啦
果陣都係叫木閘

中場核心用Alli 啦

alli組織能力仲停留咗喺英甲level

唔用佢用邊個？
三米利擺明無之前咁FIT
SSK B2B 就得 組織

英撚唔打組織，一野放比翼再斬就得，alli學以林伯不斷後上禁區頂射波。

屌 咁多動作 整個 迷趣鐘都得啦

Tottenham Hotspur manager Mauricio Pochettino says winger Georges-Kevin N'Koudou is 'not showing him enough' to deserve a place in the team. #THFC

Pochettino: "With GK we are waiting for him still. He is not... you know today he is not showing this condition to play." #THFC

Pochettino: "He needs to show more. But you know if a player is not involved too much it's because we believe that they need to show more to deserve to play." #THFC

唔勤力

光刀賣左佢啦，唔好浪費大家時間。

除左光刀，肥仔都開左口屌Rose，應該又賣得。

左閘搵邊個頂先

下個post擺張入template到

沙式朗有冇聲氣

如果真係走錢+shaw應該最好

上場打左翼中出CCV三球戴帽

好似今季打返翼同前鋒

martial

屌

Bald返黎打左閘啊

仲講

No shaw啦， 熱刺隊醫廢既

傳緊主要都係shaw 同富咸仔。
前者文員來，後者未打過英超已經吹到50m；兩個都要唔過。

肥仔

Shaw 跟過肥普，即插即用

長期文員wor chin

今晩Lamela 終於復出

靚仔過winks同bd rose wor

我靚仔好多
btw肥普係書屌過Shaw心態閪

唔閪就唔會走去獌啦

winks 明顯靚仔好多，Shaw係型。btw 我啊妹勁鐘意winks

簡體將就下
拉美拿 等佢出場就買多件印佢

戇鳩
lamela單對單強？

一個插花 兩個插花 三個插花

你邊有妹妹

係唔係要post 佢西出來你先信？

快

fbi

如果你係真人佢肯定制

主席9估陣容呢？

Kane
Dele Eriksen Son
Dier Ssk
Bd V5 D6 脆
Hugo

唔好打343得唔得

肥普: what is 4231, why have winger? no way 343 is the goodest
最後咪又係咁排
1
2 4 15 5 33
29 17
23 20
10

又5311

利維估陣容@2017/11/25 v.s. West Bromwich Albion (Home)

TEAM NEWS: @AlderweireldTob (hamstring) and @VictorWanyama (knee) continue their rehabilitation from injury.

應該3-5-2 圍攻Mode機會多～
睇左周中對多仔～
覺得三後如果係 Sanchez 打中間，點都比Dier 打中間好
佢份人冷靜D...控制到大局。
中場中無WYM, Winks 同 Dembele有機會同場～
不過個人都覺得繼續比機會SSK 都可以。
前面繼續鐵三角。
呢場主要都係想係無Toby 情況下打返D 信心返黎。
相信應該控制到場面，係驚對面炒完教練第一場會反彈。

COYS.

其實你地覺得肥普用咩準則出痴線佬或者指揮官

對面翼鋒速度快唔快掛

睇下陣中有無黑人連攜

睇下贏唔贏到對面左路
贏唔到就用指揮官瘋狂越位

點指兵兵

我whatsapp頭像轉winks加上chok返個英國口音 可以呼？

收到風今晚獅王打正選

U23 無Lamela

今晚出lamela我用涷水沖涼

劉明

應該要凍水完再熱水

要求開直播

No lamela

rose

no rose again

擺 mk仔同 kwp坐都唔擺rose
小氣肥普

Diu 冇得睇七公沖涼

肥普正仆街

說好的少林呢？

得罪方丈仲想有波踢

無mcclean又無七利
穩啦掛

多肝爆甩BD鏟草呀

50m玫脆出售

與其晒時間係到玩鬥爭
不如攞d時間黎反省下自己d臨場調動重好啦
仆街死肥普

其實我好唔鐘意擺晒 Eriksen, kane, dele. son上場

後備無人用

佢再咁樣玩鬥氣就罷睇

有冇手機link

rose應該正式收皮

似4231
冇理由中場冇防中

佢做錯咩

講真話
心態系

電視show 4231

又可以睇u形傳球

排就咁排啦

我覺得落到場都係532/3511/352 睇情況轉

gogogo

bd表現3m傳失

winks防守力=0

打英超放WINKS打中間真係會死人

一定要wym/dier傍住

WTF?

朗當

on9

呀隊長你咩料呀

拳王 山狗 隊長做乜

今場唔撚睇 睇rugby好過

失波

dele咁柒又唔雪

隊長

屌你阿里你係到做乜9

alli我屌你老母啊正廢物
中學雞花式足球

dier

Diu...

Dier Alli 去死

表達對用人唯親既教練既不滿

1:0

隊長估錯出界
最大責任一定係dele

睇到呆撚咗，乜撚嘢事呀

D山既毛病就係咁
對自己力量太自信
中國同人硬碰唔清波

又唔關dier事既...

睇唔到

搵人落場斬死hehe孖寶得唔得

俾人撞開左

ali 係中間咁都有得失...

山狗要做既野都做哂啦
屌ali 隊長仲好啦

100%係屌阿里

呢5分鐘alli有時企得後過winks

咪仆街囉，你咁既料企中中

dele打中中同 賓特納咁高章

人地入左一球可以慢慢教，我睇你點攻

呢個時侯
我最掛住賀治比

唔係第一次
佢太中意同人跑同人撞，想輕鬆拎番粒波

Dier 打幾場後都有失
無toby 不如打返4231

唔係Parker

唉

講緊攻中/中中位

咪係囉

人地6個響禁區

辛度其實你地點睇

bd斬波

kane son係禁區外xx....(

有冇work嘅手機link

睇俄佬台

其實我幾鍾意辛度 坦克車咁樣

成班掛住打機

4231 u型傳球再現

大力臣/kane遠射啦
點做到去禁區呀而家

Parker咪中中囉，攻中都有vdv

對曼球世界波

人地贏緊喎

衝向人堆做咩野

我今日先同friend講會唔會俾西布朗拍大巴塞死

宜家人地一球揸手仲難搞

搵窿捐

賓特納高章得嚟啲比波係有視野
alli嘅視野淨係睇到自己

大巴+alli 裏應外合點玩

視野係得自己
淨係死扭

dele要扭兩個人先開到視野

佢唔傷有機上一線

全盛勁過wym

winks

Dier 你咪能長傳啦

屌你阿里, 帶波妹下妹下都算啦, 走位走到散步, 不如退休吧啦

其實保連奴同辛度都唔錯

去韓國養生足球

COME ON YOU SPURS!!

辛度我都覺得如果同意粉同lv

dier係想傳中 ？

人地泊巴士，早D 出老蘭喇

70分鐘先換

冇少林闖關

痴撚線dier咁都斬唔起

屌你收rose做乜9

dier d 傳波真係亂9咁黎...

成班係咪掛住打機

唔俾脆斬波出佢做咩

alli走得後過winks係乜撚野事

指揮

已經覺得頂多都係和

心急補鑊

柒公肯放番少林出黎未？
不過講真少林出黎都係花拳繡腿居多

痴撚線15分鐘就拖時間
仲狗撚過D西亞狗

咁都唔吹

班友好似冇乜方向冇乜火咁

咁都唔係foul

完全無火...

人地成隊都好大隻，我地完全唔夠撞

有火過對妓既， 都有迫下

掛住打機

脆斬到咁撚樣

屌 踢埋d咁嘅閪波
條link又唔順
唔撚睇喇

其實完全無1過1 的意慾..
u attacking

打機打到腳軟呀?

當年對獌入左球世界波

有幾順嘅sopcast, 係delay耐啲，要唔要？

超人呢球傳邊

望就望半場前入到球，下半場再黎過

難啦
連組織 傳波都有問題

要靠遠射

除非有-6波

認真
Ali 真係hold 唔住個波都算
一比佢hold 住即刻慢哂

講左好耐啦

根本英甲料

頭兩季好J, 今季跌watt跌得太犀利

連大巴都唔使

....

33分鐘就拖時間攬住個波

西布朗完全同上場阿仙奴一樣打法

大力神.....

wtf is this

搵人開定新po

45分鐘好放獅王出黎

雖然冇乜可能

多蒙特果場根本就慢踢慢

諗下好啦

大力神真係唔得

左右左右左右左右上下ab，睇下chok唔chok到超必

全世界都知你唔會交底線啦
指條柒咩脆皮

得son同kane會過人

突破真係要靠兒子搞

bd睇住son過人又唔拉空

Son好俾心機做突破

肥撚普仲話速度對大巴無用

全隊最有心真係得兒子

明燈

慢鬥慢陣地戰我刺邊識打

唔突破真係等運到...
都無咩做到組織 人地已park bus

alli到底做過d乜

下半場入crazy衝下

今場有助攻啦

kane停得咁柒

大力神啲傳波

成隊最生已經係兒子

孫一招

其他個 d 散開～

是否悲哀

bin柒條波切蒂諾